（又係蝻）南亞匪無法無天 㩒住搶男子600港元

南亞幫又出動犯案，尖沙咀毆劫夜歸男。凌晨3時許，一名30歲姓李男子，獨自行經金巴利道近加拿分道，突然撲出數名南亞大漢，強搶李的手提袋，並將他按倒地上，用𠝹刀𠝹開其褲袋搶走銀包，內有大約600港元。男事主腳部感痛楚送院治理。

南亞裔帶來治安問到當越來越嚴重

低等民族

個別事件黎… 我同胞大多數好好人

將來香港好大鑊

垃圾南亞人

搶600叫無法無天
支那㩒住搶香港人千幾億叫乜

我識d南亞人好nice

隻手遮天

應該強制遣返所有犯左法既蝻，一係就送上支那打靶

消滅哂所有非香港非西方民族就冇錯
全部都係劣等廢物
一碌棍打沉一船人so what?